麥當奴 X wechat 膳食津貼真係香港良心

早餐 : 重量級魚柳早餐全餐 飲奶茶+ 麥樂會(可樂)
=30 -10

午餐 : 板雞餐+黑松露風味薯條 飲特飲 + 麥樂會(雪梨茶)
=31.5 -10

晚餐 : 手撕雞安格斯餐 飲雪碧 +麥樂會(雪梨茶)
=39.5-10

一日三餐都是71蚊 15日就減450

香港政府都無咁好福利

麥當奴 香港佛心

可以同麥樂會一齊用？

除非佢有3個wechat 戶口

3個戶口囉

而家微信有一鍵轉戶口 想分兩次比錢都整方便

可以

yes

癡能線m記蝕住做

兩間大陸公司圍喂餵

qq都蝕住做 兩間良心企業還富於民

仲可以搭 麥當勞App啲優惠券折上折

我當佢呢三餐成本得70蚊，只有一蚊落袋 點圍皮 良心企業

香港良心

雞屎咁多著數就成班9衝支那app 辣殺

真心良心企業

搞手打個和只求大家開心

咸到收唔到聲

wechat pay , alipay兩間公司都唔係為賺錢，為大家開開心心有餐食下都要比人鬧

用myvoice拎新地又得

感謝佛大的中囯人
沒有中囯香港一早就死了
摩摩大

不能與麥樂會同用

可以用1次 手撕雞-5元

每日淨係可以減一次

剩係比免費露宿者瞓呀，
清潔費冷氣費水呀二手奶茶呀都要唔少啦，
麥當奴作為香港良心企業，半點怨言都冇

平就等於良心
咁淘寶都好有良心了

acc無限開

微信為左香港人 取消左未驗証時200蚊支付限制

比香港人盡享優惠 食真正安落茶飯